戴耀廷獲准保釋，唯一一個好消息

推！推！

up

香港呢刻好需要你

推！

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

推

比佢出黎做左膠？

仆街，鎖返佢入去啦

屈鳩佢係大台 再拉返

戴教授出黎主持大局？

佢學識咩叫不割不大台未

冚家剷

屌！

我都想知佢嚟有咩用？

呢個時候放佢出黎係咪想屈佢係大台?

屌

出嚟做乜?又攪大台?

請善用不推文功能

又Block一個
佢做出黎做大台會搞散場運動
2014有版你睇

仲有無啦啦比佢呢個時候保釋 政府有咁好死？